點解backup達哥D片嗰個人唔係我？

坐係屋企㩒個Backup制就有幾皮一個月

我咁辛苦返工為咗啲乜嘢

你老母隨時入獄呀！之後你又開post 叫春了！
題目為：點解咁能蠢backup 傻西達D片放上網！